# PRINTERS
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# linux-man, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-08 19:45-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-09 20:50+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. metadata.json->name
#. applet.js:59 applet.js:173
msgid "Printers"
msgstr "打印机"

#. applet.js:198
msgid "Cancel all jobs"
msgstr "取消所有作业"

#. applet.js:225
msgid "at"
msgstr "在"

#. settings-schema.json->send-to-front->description
#. applet.js:239
msgid "Send to front"
msgstr "发送到前台"

#. metadata.json->description
msgid "Manage Jobs and Printers"
msgstr "管理作业和打印机"

#. metadata.json->contributors
msgid "Caldas Lopes"
msgstr ""

#. settings-schema.json->show-icon->description
msgid "Show icon"
msgstr "显示图标"

#. settings-schema.json->show-icon->options
msgid "Always"
msgstr "始终"

#. settings-schema.json->show-icon->options
msgid "When printers exist"
msgstr "当打印机存在时"

#. settings-schema.json->show-icon->options
msgid "When printing"
msgstr "当打印时"

#. settings-schema.json->show-icon->tooltip
msgid "When to show the icon"
msgstr "何时显示图标"

#. settings-schema.json->show-error->description
msgid "Printer errors"
msgstr "打印机出错"

#. settings-schema.json->show-error->tooltip
msgid "Show printer error icon"
msgstr "显示打印机出错图标"

#. settings-schema.json->show-jobs->description
msgid "Documents count"
msgstr "文档计数"

#. settings-schema.json->show-jobs->tooltip
msgid "Show documents count next to icon"
msgstr "在图标旁显示文档计数"

#. settings-schema.json->job-number->description
msgid "Document number"
msgstr "文档编号"

#. settings-schema.json->job-number->tooltip
msgid "Show each document number on print list"
msgstr "在打印列表上显示每个文档编号"

#. settings-schema.json->send-to-front->tooltip
msgid "Documents can be sent to front"
msgstr "文档可以发送到前台"

#. settings-schema.json->symbolic-icons->description
msgid "Symbolic icons"
msgstr "符号图标"

#. settings-schema.json->symbolic-icons->tooltip
msgid "Use symbolic icons"
msgstr "使用符号图标"

#. settings-schema.json->reload-button->description
#. settings-schema.json->reload-button->tooltip
msgid "Reload Applet"
msgstr "重载小程序"

#. settings-schema.json->cups-button->description
#. settings-schema.json->cups-button->tooltip
msgid "Restart CUPS"
msgstr "重启 CUPS"
